全城中伏，掛住悼念kobe,手足慘變condom

抗爭運動俾滅聲，Cctai 食撚屎la,

cctai d人惡過共產黨

垃圾政府都推緊社福界去死！